有冇巴絲整過容

其實依度有冇巴絲整過容或者微整容 甚至係一啲療程
不如分享下

真係冇咩

被保暖杯強制整容算唔算？

之前打機識個台灣妹有削過骨，
佢話削完塊面腫左三個月，
之後果一年都要做複健，
因為講嘢個感覺會唔同左好多，
口部開合都要再練習

佢話比起以前覺得塊面嘅知覺差左

但係整容真係會上癮，
佢話黎緊會做埋下巴同個鼻

有 我

想做吊線雙眼皮有冇人分享下

Pm me

我係台灣整隻眼同埋d皮膚
我打算咁年再去
利申：男單拖去

連登有得pm咩
不如交換telegram？

皮膚？可唔可以講多啲

有無人去打瘦面可以分享下

打過botox 冇咩分別
不過我上網睇話咀嚼肌大既人打先有用

你tg係咩

打針打過鼻，唔想再打針想做手術一了百了

冇整過，不過個人建議唔好整鼻，聽講整鼻要維修，鼻既話建議打下針就算

打 透明質酸中粒子，埋線瘦面

有興趣話我知

想知埋線 keep 得耐唔耐 同大概幾錢？ thanks

咀嚼肌大既人好大分別 不過之後打埋 hifu 收緊返啲皮膚效果更出

冇鼻樑，有冇得整？

想要酒窩，但塊臉瘦係咪好難整？

仲有塊臉超油，用咩產品都冇用，有冇得整？

塊面太瘦,打過針
唔記得咩名,係打入皮膚刺激佢膠原蛋白等佢脹返d
分三次打,keep 兩年,打完效果好自然,唔錯

TG 我好無
@himawari8

有興趣 我塊面唔知係咪同你一樣太瘦
但我冇乜蘋果肌 睇上去冇乜精神